新加坡官媒話香港人遊行係因為樓價太高, 藉以「教導」星洲國民..

移民之前唔該諗清楚先..
**版權問題唔方便post原文

有興趣可以去facebook Wake Up, Singapore睇下....
(個page係anti-sg government, 係新加坡唯一非吹奏新加坡政府facebook page)

被洗腦嗰種恐怖，試過你就明

無靈魂嘅城市

咪同香港廢中廢老一樣諗法
佢地一樣覺得香港安居樂業，唔明香港年青人搞咩事
根本新加坡係狗都唔住既地方
唔係中國，新加坡永世都唔會超越到香港

新加坡唱衰香港機器盡出

新加坡有官員喺加拿大同美國國慶慶祝活動上用撐警片段宣傳香港不穩

搵人貼香港房屋坐監圖啦

咁叫安居樂業？

冇計 新加坡呢幾年經濟太差 點都要唱衰下對手
同深圳上海一齊唱衰我地一樣

你知唔知而家反緊乜？
要訓街 又冇啖好食嘅地方又幾時有人反？

新加坡2份人權公約都冇簽

新加坡咪姐支那人 扮咩

你估佢唔驚啲國民有樣學樣咩
新加坡點都係有自由接觸外界，唔似支那
香港嘅追求民主自由係的確會燒埋佢嗰疊

香港愈衰
佢地上位愈快

以前李光耀時代，都算係獨裁得黎令人順服。依家呢？姓李嗰家人不單獨裁、無能，仲要好多利益衝突。市民就算想鬧佢地，都係靜靜雞、細細聲咁講...

所以咪話有d人都係一般見識
有大屋、環境算係咁就算？
如果你真係咁諗，你冇資格為香港抗爭，因為廢中廢老個個都咁諗，你只係同佢地一般見識

新加坡既自由比香港更低
而你居然為左少少生活好d，就覺得新加坡唔係狗都唔住既地方

班死坡仔想香港死好耐,係今次佢地可以借題發揮抽下油水咁

喺9gag reddit以新加坡人名義出圖話「let’s fight for true democracy and true freedom with Hong King together.」

新加坡講真，其實環境幾好，係相對廉潔，同埋唔洗翻牆既大陸
不過大陸始終係大陸

威權撚就死開
坡狗永遠都係物質層生物

新加坡都一撚樣架啦

新加坡民風保守過香港
文化開放方面香港>新加坡

我地一於學美佬嗰招，帶新加坡風吹民主自由
獨善其身丫拿

新加坡其實啱晒6.30班廢老住
香港最珍貴嘅就係班後生追求民主嘅心
亞洲嚟講算係僅次於南韓台灣
星州可以喺外國狂sell香港有幾亂
但外國人自然有自己嘅睇法

新加坡？
算9數啦
年年ipo減少，financial hub?
下世啦

李顯龍好廢咩？

垃圾國家

呢樣真
好食好住得閒屌靚閪又點會身水身汗遊行

坡坡係個文明既共慘黨 移民馬拉仲自由

其實又唔係冇道理

喺馬拉
比馬來人suppress仲死

事實

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

屌條唔知係新移民定3毛扑柒左佢咪算
嘈乜9

新加坡獨立已完勝香港

學下新加坡啦

過多幾年變mini chi na

坡豬

不嬲都知星洲垃圾國家黎
公司貼埋錢叫我去公幹我都reject

限乜限物
又有大陸既虛偽

佢地=08年黃金時期既大陸
一片歌舞升平
不過我都好好奇經濟一差sg會變成點

有冇聽蔡英文講呀
民主同經濟係相互㗎

中共有意圖打壓香港國際中心地位
想將金融中心搬去上海等佢地容易掌握
回歸前香港有亞洲四小龍之首東方之珠既美譽
回歸後呢?
咩都無哂兼且仲要倒退
仲放任強國人黎香港炒熱個樓市
香港人仲點安居樂業
由689開始到而家777簡直係官逼民反

僅次於中國菲律賓
香港嘅最大敵人

垃圾新加坡

講漏左仲有每日150個垃圾黎香港爭公屋
公私樓都無得你香港人住

係，屌你老母，華人攻不了吃屎？明明可以決定自己將來嘅國家打擊一個不能自決嘅地方

班垃圾同廢老/港豬無分別
有義務兵役都好，個個都無腰骨，無靈魂

如果安居樂業所以就唔抗爭 咁同港豬有乜分別

人生的意義啊

有冇人組圍燒波狗國旗

為咗經濟寧願最基本嘅人權都唔要

好以前已經班隔離登5毛例如 深圳無雙，大大先生，特首曾蔭權都吹奏新加坡話環境好有租屋經濟好冇人反政府喇
梁振英都話香港要學新加坡，沈旭暉仲話要搬去新加坡添但佢咪又留係香港

菲律賓都道咗歉啦，今次都好多菲律賓人撐我地喎

新加坡 真係好撚仆街!
借勢食住上都唔係錯既!

不過可唔可以有返國家既風範呢? 曲線D都冇咁閪

都啱嘅一單還一單

真係睇新加坡幾時出個昏君出黎

菲律賓 道歉??
個總統係記招到笑鳩果下呢世都唔會忘記

日子不遠

仲有毒品嗰單

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

好唔甘心明明我地以前好過坡佬
而家要比坡佬超越仲要恥笑，甚至唔放在眼內

特衰政府太廢，有乜辦法？

唉.....好撚仆街!
貪污腐敗既國家 永遠都唔會係香港既朋友
人民唔反抗就係幫兇

今次唔理菲律賓住
暫時反送中運動敵人係新加坡同中國

不過菲律賓喺香港人心目中仲係仆街國家

今次目標只係5大訴求
當然我都支持獨立
始終就算雙普選 2047都係收皮!!!!

————————————
[/quote]

但係勁多新加坡人移民，同埋走嚟香港做嘢當然有佢原因。

我公司有個新加坡人成日都問香港遊行啲嘢， 佢哋個嘴臉係食花生咁嘅樣， 咁我直接問佢有冇諗過返去新加坡， 佢又口窒窒咁樣。

如果人人安居樂業，市民受到尊重，
與支那人受平等對待，鬼得閒反你老母

依家就話李光耀既影響力仲喺度姐
我唔覺得十年二十年之後新加坡人仲會滿足自己生活喺冇人權自由既制度

講緊新加坡咁安居樂業，比人鉗制言論自由都唔會咁大反彈

佢冇講錯 樓問題係主因之一 反送中係導火線

咁又點,民主社會個領導人做得唔好你可以下次唔投畀佢,但獨裁社會就算有200萬人出嚟行都可以厚顏無恥咁話要做多3年

7.1出黎遊行既人好多唔同訴求架，咪以為全部都要反送中先得架。

佢講又錯唔曬
香港其中一個冇未來既原因 就係個樓價痴撚線
逼撚死班後生仔

虛偽的和平

李顯龍老婆正係淡馬錫嘅CEO，基本上佢地操控晒全國政經大權於一身。

此外幾年前仲有單關於新加坡公積金嘅事件，有位當地博客鄞義林撰文質疑公積金管理問題，利息低到無法養老，結果俾李顯龍告毀謗罪成。鄞被告到破產，又冇人敢請，最後仲要流亡台灣。

淡馬錫=成個新加坡經濟命脈

如果有新加坡個政府，我唔會遊行啦

唔明有咩問題
政治連帶民生
要民主都係想政府施政惠民啫

重有3年

其實有部分原因真係樓貴 但新加坡講d唔講d姐
而且新加坡不知幾想打殘香港拎金融中心地位

其實佢啱嘅 如果民生覺得好冇人會上嚟

新加坡嘅房屋政策搞得好 非常好
香港政府 就係唔想畀你呢班香港人有咁好嘅待遇

如果唔係中共整香港，港豬唔覺醒，到頭來可能仲快歸順，最後終於又輸俾新加坡

無佢老豆份魄力去管新加坡

馬拉生番程度同支那差不多咋

抗爭路上我地仲有C AllStar

提議你番大陸
如果係上海南京啲富貴區
完全滿足到你要求

什麼？

15年開始差到而家無乜點好過

蝗蟲
其實我地呢一代香港人再唔反抗，個個又四圍移民
去到外國又組成一個華人社區唔融入當地嘅話
只係另一批蝗蟲，去到邊都無歸屬感

block鳩五毛

係咁架啦

呢十年？

你坐左幾耐

真心無講錯
我同老婆26 歲 家庭月入有9 萬
都睇唔到將來 逼住移民

唔怪得無民主
教育都未做好, 仲咁多智障

新加坡得一樣野值得我哋羨慕
就係佢係一個國家
其他方面完全唔吸引

人人有樓住 菁英主義 曾經係老董想搬過嚟香港嘅嘢
但香港人係愛自由

華人政權
成個亞洲冇幾多個正常

世界唔係凈得股票
外匯呢？商品呢？

唔緊要, 坡坡已經sell緊投資移民plan畀香港D離地中產特選客戶, cap咗水先.

有冇沙士咁差先

班坡狗真係賤種黎

新加坡人啲思想保守得好緊要，畀人洗哂腦
同男友極肉緊講反送中，講到忍唔住喊
佢完全理解唔到，仲話啲人唔應該衝
我好激動解釋，結果開始嘈，完全傾唔埋
關係一直好好，直至呢件事覺得價值觀好唔同，唔只文化差異咁簡單
結果見面呢幾日大家心情都差面阻阻

利申，同新加坡人long d

坡狗算能數啦咪又係福建人

幾好，一個post引撚晒啲蝗出嚟
block撚晒

香港敵人只有支那 澳門 新加坡

人地黑香港黑得咁撚醒
做哩啲小學雞野人地衝出黎笑鳩你柒出國際

將對中資既行動擴展到去星加坡？

Sor，1999，我指香港d星加坡公司，例如星展

人民行動黨黨紀極嚴，揀蟀非常認真，星坡從政回報極高。你講既情況好難發生

睇佢近呢幾單講野就知佢地政治智慧好高
借香港黎曲線串鳩支那!
雖然佢地都係好想香港收皮

幾時有好過過
人地一直有主權有尊嚴。港豬搵錢曾經多過坡狗少少就好威？如過錢多大曬咁世上強國應該係支那阿聯猶啦

其實唔洗咁反sg
新加坡嘅好唔止於安居樂業
佢哋都係好文化、種族共融
各個種族要喺學校學返自己母語
喺唔打擾其他宗教同政權下，佢哋都有好大宗教自由

老實講，如果唔係中共國策係會滅絕種族文化
我都未必會反得咁勁

佔中果幾個月你瞓撚咗呀？
屌你老母

新加坡華語主導就係李光耀親手滅嘅

不嬲都話唔應該吹奏坡狗

係得呢個Page嘅坡人先係有尊嚴嘅人，我敬重佢哋。

佢要用國際語言提高新加坡競爭力嘛
而且新加坡本身就係一個多種族城市，你用華語主導即係好似中共咁逼其他人學個世界唔通用嘅語言
最緊要係可以學返自己種族嘅語言，保留自己種族文化，呢樣新加坡算係世界頂尖

講真嗰句，一個唔好彩張嚟真係要移民先搞得掂， 永遠要提醒自己唔好做一個蝗蟲。
要為自己住緊嘅社會多啲貢獻。

玻豬可以含撚未
係咪犯法

表面咪樂也融融囉，實情係點？
Singapore is fine because of Fine.

利申：新加坡住咗一段長時間，親身經歷，親眼目睹，已割席

我寧願同大陸人、印度人合作都唔想同新加坡人合作。
係，唔使驚訝，佢地就係差撚到咁嘅地步。

利申完都係冇講過嘢咁

表面上大家都好似好ok咁，但私底下班新加坡人屌其他種族屌到飛起，完全係睇唔起其他人，特別係其他華人，佢地認為自己係最top嘅一群。

什麼互相尊重、包容，都係因為怕俾人罰錢、俾人告姐。

咁同美國冇分別

但係會唔會mon你上過乜網？告密？或者鼓勵乜鼓勵物？

批抨政府會俾人拉去打藤, 好似係

其實全世界都係咁㗎喇
發展得好嘅國家啲人一定會以爲自己種族/國家好醒，其它種族垃圾
白>黃>黑 鄙視鍊
香港人睇阿差
同種族入面，美國鄙視歐洲佬
新加坡至少唔會講出口

匿名批評呢？甚至上連登批評呢？會唔會好似匪犬咁積極查？

人哋網絡監控係中共級別

會, 我嗰時bt都要搞一大輪嘢secure個channel先敢download...